求救，新機連唔到mon

買左廠機，用NVIDIA Geforce GT730 2GB DDR5 64 位元 DP

但我發覺插vga頭無反應，顯示卡個port係呢個，請問係乜port黎？

HDMI

Display Port

但我有條hdmi線，插緊都唔入既

係Display Port先真
一眼睇錯

咁我點先連到個mon?

新機 GT730

明了，要買display. port to HDMI or vga

你個MOON有冇Display Port
有就Display Port - Display Port線
冇就Display Port - HDMI線

明白
聽日去買adapter先

最好買線
adapter會出事機率大

但我兩個mon都冇display port input

有冇HDMI

個mon hdmi, dvi, vga都有，係冇displayport

買Display Port - HDMI線

部機買咗幾錢？

新機仲有GT730 咁把炮..